一人一隻鄭伊健好聽嘅歌

天氣的錯真係百聽不厭

刀光劍影

太陽出來了

一生愛你一個

爸爸的汽水

我愛鄭伊健

內傷

心照

發現

其實嗰期好多都好正

你的我

愛情歲月

夜還未深

長髮
together

彷彿天和地在挑選我跟你

天氣的錯真心正

歌詞

直至消失天與地

無人地帶

甘心替代你
心照

頭搖又尾擺

共你一往情深, 你好比條面巾.....
望天空星星隕落, 算不算得一個訊號........
最愛的,無害怕......

遇怪魔我即刻變大個

自動勝利

朋友問我誰會伴我這聖誕
我話其實我喜歡一個
以風為伴

下who下下who

天煞孤星

發現